【又一單】紐約女生馬德里半夜搭錯巴士 慘遭陌生漢毆打強姦

紐約女生馬德里半夜搭錯巴士 慘遭陌生漢毆打強姦

一名現居西班牙的美國女學生，上月中和友人晚上出外看表演後喝醉酒，回家時搭錯巴士去到不熟悉的地方，同車一名男乘客「伸出援手」，表示可以送她回家，但原來這隻援手實為「祿山之爪」，當女生意識到有危險並要求離開時，男子終現出狼相，除了打到她整塊臉都是血外，更將她強姦。

來自紐約市的西奇尼亞諾（Andrea Sicignano）上月20日在Facebook上載了兩張圖片，顯示她臉部、鼻子和雙眼腫脹，其中左眼睜不開，額頭也有傷痕。她在附上的貼文中講述上月中於馬德里被一名男子施襲和強暴的經歷。

事發當晚她和友人出外觀賞西班牙傳統藝術表演後喝至酩酊大醉，兩人分別回家，但她搭錯巴士去到不熟悉的終點站，其他乘客下車後，剩下她和一名陌生男子。

當時已是凌晨4時，該男子表示願意相助帶她回家，但她很快就意識到自己可能有危險，嘗試離開時，該男子立即變得暴力，她反抗時遭到他毆打，而且每一拳都是打她的臉。直到她滿臉是血，便意識到可能會被殺，因此她停止反抗和呼叫，合上雙眼裝死，希望對方停止。然而最後她更被強姦。

她事後不知過了多久，當她睜開眼後男子已離開。她雖然被滿臉鮮血遮蓋視線，但依然摸黑赤腳跑出公路求救，終獲好心市民協助她報警送院急救。經過警方調查後，她於上月20日到警署進行認人手續，協助警方把該男子扣押。

西奇尼亞諾同日把這段慘痛經歷在Facebook上公開。同時感謝在事件中協助她的善心人，也告誡其他女性可能會遇上同樣經歷，她希望為沉默的受害者發聲，更在眾籌網成立網頁為其他遭強暴的受害人籌款。

左膠：個別事件，包容大愛，文化多元

嘩屌
搞到新德里咁款

依啲要切春袋

新德里就輪姦

左膠絕對係繼穆斯林後 世界第二大毒瘤

胖虎打大雄

笑撚死

雖然我咁講實政治不正確架啦
但其實一個女仔深夜人生路不熟仲飲醉酒係想點
覺得世界冇壞人？

左膠：我不相信人人都是壞人。人人生而平等。

兩北歐女遊摩洛哥登山慘遭割喉斬首
2018-12-19 13:19

上次斬頭單野
前後相差都唔夠一個月

又係印度

馬德里唔係新德里喎

：我地有自由！點解人地既錯要我承擔？

印度好少會留活口

抵啦 賣C朗

西班牙

做咩撚野講印度